<resources>
    <string name="app_name">SeeForMe</string>
    <string name="language">ENG</string>

    <!-- History -->
    <string name="history">History</string>

    <!-- Task -->
    <string name="image_not_found">Image Not Found</string>

    <!-- Opera Details -->
    <string name="author_en">Author:&#160;</string>
    <string name="year_en">Year:&#160;</string>
    <string name="type_en">Type:&#160;</string>
    <string name="location_en">Location:&#160;</string>

    <string name="author_it">Autore:&#160;</string>
    <string name="year_it">Anno:&#160;</string>
    <string name="type_it">Tipo:&#160;</string>
    <string name="location_it">Luogo:&#160;</string>

    <!-- Options Descriptions -->

    <string name="automode_it">Con questa opzione verrà attivata la modalità automatica. Inquadrando
        l\'opera per alcuni secondi (impostabili alla voce Seconds), partirà automaticamente
        l\'audioguida di ciò che stai vedendo. Per fermare l\'audio, basterà non inquadrare più
        l\'opera.</string>
    <string name="automode_en">With this option, the auto mode will be activated. If an artwork is
        framed for a few seconds (settable at the voice Seconds), the audioguide of what you see
        will start automatically. To stop the audio, just remove the artwork from the shot.</string>

    <string name="blurmode_it">Attivando la blurmode, l\'applicazione metterà in risalto le opere
        da te inquadrate, sfumando ciò che si trova intorno ad essa
        (Attenzione: potrebbe rallentare le prestazioni dello smartphone!)</string>
    <string name="blurmode_en">When you activate blurMode, the App highlights the framed artworks,
        blurring what lies around it
        (Caution: it could slow the smartphone preformance!)</string>

    <string name="voicecommand_it">Attivando questa opzione potrai interagire
        anche attraverso dei comandi vocali. Prima di sentire l\'audio dell\'opera inquadrata,
        l\'applicazione ti chiederà se vuoi ascoltare quella particolare audioguida, a cui puoi
        rispondere "Si" o "No" (Attenzione: il riconoscimento vocale dipende dalla
        connessione internet dello smartphone!)</string>
    <string name="voicecommand_en">When you activate this option you will also interact with some
        voice commands. Before you can listen the description of the framed artwork, the App will
        ask you if you want to hear the audioguide, to which you can answer "Yes" or "No"
        (Caution: the voice commands depend on your internet connection!)</string>

    <string name="seconds_it">Selezionando i secondi, puoi impostare il tempo che passa da quando
        l\'applicazione riconosce l\'opera a quando partirà la descrizione vocale</string>
    <string name="seconds_en">When you select the seconds, you can set the time that passes from
        when the App recognizes the artwork to when the audioguide starts</string>

</resources>
